海猿伊藤英明最新廣告笑到仆街

北斗百裂泡
おまえはもうニオわない

我坐緊巴士睇，笑撚到肚痛呀屌

好心香港拍沐浴露廣告唔好來來去去搵女拍啦！悶之餘又遮遮掩掩唔撚露

痴撚線

一露就畀女權西，明光社投訴意識不良

雖說廣告算是創意工業，但仍跟要跟隨香港的所謂道德底線，唔敢大膽嘗試出位

呢段長啲

伊藤英明變身《北斗之拳》賣沐浴露

現年42歲的日本型佬伊藤英明，近日為代言的男士沐浴露拍攝新廣告，與經典動畫《北斗之拳》合作大玩crossover。伊藤英明在廣告中化身成《北斗之拳》男主角拳四郎，大晒肌肉之餘亦不忘搞笑，為打敗發出惡臭的大隻佬，伊藤出招沖涼以「還原香香拳」迎擊，之後他更引用《北斗之拳》的經典對白「你已經死了」，惡搞為：「你已經不再臭了」 ，十分過癮。